（有圖）簡單一張圖話你知來緊會發生咩事

無錯來緊已經係星期六日啦 香港人你地玩夠未？做返正經野未？點解一個行動post都無？全圖感情膠post 陰謀post ？呢兩日見美國國會做野就倚賴曬人權法就算撚數？唔講唔知以為你地打贏仗tim 千9幾個義士無人理 成日叫你做文宣圖結果一個行動post都推唔上 香港人仲記唔記得今個月既行程？

推 幫推唔該

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫手推推唔該你地

我真係唔撚想輸

唔該

唔該討論下行動細節

唔好再玩膠了

10.1 End Game - 解放軍入城

幫推
好撚多感情po

我唔想入集中營

推

推下唔該

多謝巴打

幾時甩P

push

9.27 新屋嶺事件集會

推 but 勿悔氣

721
811
831

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

點解會溜左新屋嶺？

921 屯門

pushhh

pish

help pushh

Push

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

推呀屌

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

推呀

921屯門 921 元朗靜坐

沙田勿入

推行動post啦屌

咪再係到推埋啲膠post

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721831

我Ready啦！！！

立即普選 否則攬炒

今個星期去邊
我明大家都攰
但諗起死士同義士就更加唔可以放棄

推

921大西北唔該

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

信唔信行動post 永遠都推唔到

機場！

Twitter 文宣忙跟，番到黎連登就見到多咗講D9唔塔8嘅post。

E.G 你屌過果條囡結婚關我地咩事？我地又無份屌

連登仔我求下你哋，要堅持落去，好快到10.1

我推

推 星期六921元朗
星期日922和你再塞

推
麻煩大家share 出去啦

扭

長期置頂po

推！！！

光復香港 時代革命

推！

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

推 但星期六不宜硬碰

幫推

無計大家儲緊氣10.1要好好同共狗happy birthday

Pushhhhh

幫推呀！！！

推推推推推

咁都推下其他行動post掛

推行動post

行動post 要推

自推十連

好，推

香港人無路可退

推
btw冇中秋icon了

921勿入沙田

推推

推 請廣傳

楊丞林嫁大陸喱又關你地事咩 咁都上到熱門 dllm

Pish

唔推唔係人

920荃灣
921屯門元朗
922和你塞
#929GlobalAntiChinaziMarch

Tui

推
又禮拜五六日呀
手足做野呀
屌你地老母

推
推
推
正經野呀

你地想唔想輸？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

何妖都係搞手

其實922係塞機場定沙田
好混亂

921屯門見

推啊

岩岩tg見到

q

推推推

721 831

UP

雞場4.0 搞到咁神秘就係好嗎

weekend 見

Push!!

知道

屌 P牌都要推
巴絲們要謹慎

我見好多post話機場
但我都見過話塞新城市
而我唔覺得機場會好多人肯去

推

岀面勁多感情on9 post 都上到熱門
屌你老母

我啱啱就係諗緊呢樣野！人哋撤回左，跟住人權法就快過，之後大家完全完全咁樣鬆懈晒！

有冇搞撚錯呀？

我哋係咪就咁撚樣書撚左呀？

被捕嘅手足呢？

流過嘅血呢，冇咗嘅眼呢？捨身進諫幾兄弟姊妹呢？

我哋係咪比陰謀論搞到好攰？10幾個禮拜就放棄嗱？

原來香港人係咁怕辛苦？我唔信！

中共就係鍾意見到我哋自己鬆懈放棄，繼而崩潰！

我明白大家真係好辛苦，但係唔該大家冷靜咁諗下，我哋輸咗之後，香港玩一個點樣嘅地方？

我寧願輸比佢哋條警棍同子彈，都唔要輸比因為我哋自己鬆懈！

我哋係對抗緊極權！對抗極權邊有得休息㗎？

9.29 一定要對抗赤色納粹！
10.1 大家披麻戴孝，都要同呢個仆街政權賀壽！

我哋要話比世界聽，我哋香港人唔係有頭威冇尾陣！

十一諗住點玩?

推你老母臭hi

推
921 屯門 元朗

毋忘新屋嶺義士（927有新屋嶺被捕者人權集會）
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

10.1 先係主菜

行動Post

推呀唔該

太子 721 831

十一係黑衫呀

push!!!

P牌照推！

推 其實都有大西北行動post
但推唔起

921 大西北

太子 721 831 新屋嶺

冇得再輸啦屌

撞

915

tui
10點鳩叫，你我有責

廣傳

推阿屌！

推 光復香港 時代革命！！

927 新屋嶺

921 922

推唔到都推

推行動 post

up

推頁

921 盡量唔好起沖突 大家要小心

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

再推

三推

加埋926去伊館做運動

P

921

推你上熱門

推推推推推 行動PO

TUI

mark底時間表

推推8土

依兩日係鬆懈左，美國人權法案只係助攻咋！自己香港自己救

代手足行落去！！！

其實係咪應該係國慶前將行動升級？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌都下幫手推！

光復屯門2.0

Pish
抖夠喇！

10.1 一定要用 Chinazi 做主題

屯門
元郎

好不安

屯門
元朗

推呀 唔係有人權法就贏咗㗎喇

推佢老味咁推爆佢

依家氣氛，唔講真係以為已經打贏咗

9.21唔應該入沙田硬碰，反而等9.22先再重建連儂。至於和你塞，班狗部署得好嚴密，真係唔知可以點搞。

五大訴求 缺人不可 毋忘諸位義士！

922唔是塞商場咩

921屯門光復

922 和你塞

到時見

p

920 咁早開始
收工過到黎都就完

推呀！

星期六屯門呀屌

個D咩何妖垃圾PO 出撚哂熱門
屌你老母 星期4晚 一個行動PO都冇

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐
星期日
機場交通壓力測試4.0

推你老母 推爆佢

俾錯負皮

推！！！！

推ar 已經星期四,出面仲有好多無謂post, 專心推行動post ok?

P牌推唔到

屌你老母全部人歸位做嘢呀
我推

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

全城緝兇深水埗黨鐵打人廢佬，
幫手分享🙏🙏

Gogogo

幫手推呀

[url]但[/url]

#929GlobalAntiChiNaziMarch

推唔到

行動post推爆佢

PUSH

tui

tui ar diu

行動post很重要

Thx 行動post好緊要

同埋感覺大家應該要設定一個死線升級，因為大家都開始攰

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

推爆呀

推啦屌

推 番來了

日程表要貼通街

抵鬧

攬炒是最大權利

信唔信我推爆你

Pushhhhhh!!!!!

推arr

十月一，植物人都要出黎

721 831 新屋嶺

推呀！！

人地美國做嘢唔係佢責任黎，一個話唔do都無資格鬧佢。我地要靠既係自己啊屌！

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

推爆

五大訴求 缺一不可

推 保持憤怒

幫推
香港人,加油

Tui
大家都已經好叻叻豬

推~~~

放入自己日程表

推撚爆佢

Gogo go

願榮光歸香港

9.29 Anti Chinazi

打大佬，請每日發10 條tweet
國際戰線太弱

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

香港人唔做野人地美國見到可能唔出手

推！出黎呀！

推推推推

唔要再輸了

P牌照推

點解又沉左

612 721 811 831

置頂唔該

推唔到 但照推

呀呀呀呀呀 推post呀

921 光復屯門 靜坐元朗

Lm

淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

929聲援東突厥獨立

101白衫定黑衫啊？

p牌推

pushh

推呀推呀

Pushhhh

行動post推

無知一問
因為真係唔熟青衣
其實係咪可以塞
青衣出面就可以
塞埋入機場條路?

幫推屌

推極都頂置唔到

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

捱落去

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推行動post!

幫手推下先

仲有好多仇未報架！！！

推 要再戰鬥落去！

點解冇人推
快啲推！

push and run
😎

行動post

推 勁撚多垃圾感情台post上左熱門

推返上去啦

推推推!!!!!

721 811 831 新屋嶺

posh

P牌仔幫推

推一推

集氣!!!!!

大力推

推 正經

行動po大大力推！！！！！

黑警

Push....

推，認真mode 啟動

p can't push

行程ok

push!!!!!!!

收到了

推啦

行動post 幾耐無上過頁?
仲唔快D推

推推推推推推推

推推推推推推推推推

雖然P牌應該推唔郁，但都照推
平日嘅支線任務完成一大半，係時候準備六日嘅主線任

推！！！！！

10.1 18區黑旗有無得諗

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推推推推

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

我都唔想輸 但真係好攰

睇住身邊朋友比人charge暴動 真係唔知幾時行過都比人捉

我唔撚想做中國人啊 好撚大壓力

繼續爬山

行動post要永遠置頂

掂！

比力推

香港！加油！

全部人同我down樓主張圖然後每日至少airdrop/send畀十個你唔識嘅人

#929GlobalAntiChinaziMarch
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HongKongProstests
Please Stand against the authoritarian Chinese Communist Party on 29 Sept.

一定要贏

推 冇得輸！！

出動啦

Push. Let go revolution

大推行動po

gogogogogogo

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

pudg

文宣 行動 全部要推

推 好多人開始懶

fake news = 5毛
見一隻扑一隻

，推

推正經野

推 星期日大家都唔洗返工返學
出嚟啦求下大家

推返上熱門

Push 未贏㗎

Mark 定日子

真心 好似完全無行動post
929同101都無乜聲氣，發生咩事

921大西北
922和你塞

死黑狗 死全家

河妖又攪嘢，巴絲 be water ！

929

#chiNaZi

p u s h

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

721

推番先

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

請個位黎post

有無人可以入黎陪吓我，個心好痛

再推下

推行動podt

Pish ar

推啊！

921 922
928 929
101

推推推推推推推爆!!!!!!!!

行動post重要呀

人手置頂

Pushhh

推， 希望係最好之戰。
光復香港!

推吓行動post

如果連行動都冇點幫死者 大家可唔可以推返行動po

行動post必推！
做野喇手足！

唔想入集中營
堅持落去啊

星期六日就到啦

屯門人推啊

推行動post呀𨳒

繼續行動 長期作戰

推呀屌！！！！

推，要記得

行動post要推

抗爭既時候，大家有無操fit體能？

推啊！！！！！

就算肌肉唔操，都要跑步！ 下身比較重要

Airdrop

唔好輸

推！！ 而家人在機場， 有popo喺門口，入面同行bit, 真係入去自己小心

行動post 真係要推！

Push! 唔可以忘記所有手足

Push!!!

Up

行動post 推！

推啊 差你一個啊 出啦
我地要仲要煲底相見架 唔要有香港營呀

推左先

係咁推

推撚到上頂
屌你老母
唔明點解推左但冇上到去
係咪痴撚線

推呀~

大定要Focus番行動post 呀！！

推爆佢

推..

仲唔推？

行動post要支持

推推推....

Push！大家集中推行動post

55

推爆去

記得 推推推

推糖你呀

推爆你呀

行動post一定要推

光復屯門！
全球反赤納粹！

寧化飛灰 不作浮塵

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

O

P牌幫你推

幫手傳開去

收到

推！！

暴力推post！

呢個日程唔係最新...

應該以和理非為主

聽日大家話唔好去沙田，咁一齊去晒屯門啦
屯門本身已經有光復

推到爆！

行動不能停，打咩都好，繼續行動就冇死

我要熱門見到行動

一齊暴力推！

其實想問10.1只係著黑衫? 無遊行? 無活動?

Push ar Diu

推行動Post

呢個我都想知

921屯門元朗呀

921
大西北

G持

推!

唔會忘記 大家好好休息 黎緊全球遊行同10月1都係重頭戲

加油

毋忘7.21

612 721 805 811 831 新屋嶺 tko 浮屍綁手加磚

行動post 力推

垃圾先係道drill rumor 浮面個啲已經夠打殘個政府

聽日唔好硬碰
留力十一

行動最實際,出黎啦

次次都到

大家一定要堅持落去
目前最大籌碼最低成本就係人權法通過
然後我地主力提供証據顯示一個兩制已死
推動美國制裁香港
唯有練住香港春袋先可以迫到佢地應承五大訴求
特別係雙普選
另一方面要推動全球反支
當然香港抗爭要繼續

推呀!屌!

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

831

出黎呀大家！！！！！比多啲人知

光復香港！

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

9.24遍地開花放映會詳情

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

攬炒了

光復香港

推
921 光復屯門
922 和你塞

終於有得幫推

推唔到都留言支持

今日黎唔到

聽晚元朗見

推呀 612 721 831 新屋嶺集中營

有用post!!
9.29全球反共！
10.1 全民黑衣 賀佢老母！

毋忘7.21 8.11 8.31

pushpushpush